當你好有信心可以一野拍死隻蚊 ..

點知一打開隻手 唔撚見左